內銀急插 據報美法院發現中資銀行有違北韓制裁

招行() -3.550 (-8.513%) 沽空 $9.64千萬; 比率 18.851% 遭大幅拋售，現急瀉7.3%，最新報38.65元，暫成交9.19億元；交行() -0.219 (-3.544%) 沽空 $1.95千萬; 比率 20.980% 亦捱沽，挫逾3%，報5.98元。其他內銀股方面，建行() -0.070 (-1.062%) 沽空 $2.64億; 比率 17.249% 、工行() -0.095 (-1.671%) 沽空 $3.44億; 比率 25.399% 及中行() -0.050 (-1.529%) 沽空 $1.76億; 比率 26.297% 跌幅則介乎1%至2%。

美法庭裁定3間中國銀行違反北韓制裁相關傳召令 上海浦發或面臨美國制裁

《華盛頓郵報》報道，美國法官裁定3間中國銀行試圖拒絕遵守就違反北韓制裁令的傳召，可能觸發禁止中國其中一間大型銀行接觸美國金融系統。

報道指未能確認該3間銀行名稱，但法院裁決的詳情與2017年民事財產沒收行動相同。美國司法部當年指控交銀() -0.219 (-3.544%) 沽空 $1.95千萬; 比率 20.980% 、招行() -3.500 (-8.393%) 沽空 $9.64千萬; 比率 18.851% 及上海浦發銀行(600000.SH)與1間香港公司有聯繫，該公司被指為遭制裁的北韓國營朝鮮貿銀行清洗逾1億美元。

我銀行入面d錢

即刻打電話叫屋企人拎錢走